覺唔覺龍心行緊大蛇丸果條路？

龍心棄做正常人
出道個原意
係為左探索緊生存既意義
你見佢片中會質疑好多social norm
Eg 佢有質疑過「何謂Freedom? 何謂自由？」

龍心佢一直就係透過行動去挑戰呢啲social norm
其實佢同大蛇丸都一樣
對學術知識上都有比常人更熱切既追求

好可惜
大蛇丸為咗追求的忍術嘅奧義
不惜大量開發禁術
龍心為咗追求social science 既奧義
連19歲既o靚妹都疑似受佢影響搞到入精神病院
根本龍心就好似大蛇丸咁
俾左咒印佐助（女大J) , 解放左佢潛在既力量
令女大J 心甘情願咁跟隨大蛇丸

咁你一定係嗚人

唯一共通點就係洗腦技術相同

咁女大J係咪識開須佐

系。。。 好deserve我地respect skr skr skr 😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻

死毒撚睇到上晒腦

樓主都應該要睇下精神科

Skr你老母大陸臭化閪
死返大陸啦

所以話
龍心根本唔係傻, IQ 唔係低, 甚至比你高
大蛇丸都一樣
佢地只不過係走偏左

我係鹿丸

恒大行緊港大條路，遲早超越港大

走到而家想做翻it都做唔到
根本係玩大左

我係佐助型毒撚

走偏左？
係世人眼中所謂既唔正常
係佢地眼入面叫正常
佢只係可能比我地行先左好多年

走偏左其實都幾相對